grant loan冇擔保人

屋企老豆老母又唔係返長工
又冇中學老師肯理我